<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Academic</title>
    <link>https://example.com/</link>
      <atom:link href="https://example.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Academic</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://example.com/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Academic</title>
      <link>https://example.com/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Example Talk</title>
      <link>https://example.com/talk/example-talk/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2030 13:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/talk/example-talk/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Click on the &lt;strong&gt;Slides&lt;/strong&gt; button above to view the built-in slides feature.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Slides can be added in a few ways:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Create&lt;/strong&gt; slides using Wowchemy&amp;rsquo;s &lt;a href=&#34;https://wowchemy.com/docs/managing-content/#create-slides&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;&lt;em&gt;Slides&lt;/em&gt;&lt;/a&gt; feature and link using &lt;code&gt;slides&lt;/code&gt; parameter in the front matter of the talk file&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Upload&lt;/strong&gt; an existing slide deck to &lt;code&gt;static/&lt;/code&gt; and link using &lt;code&gt;url_slides&lt;/code&gt; parameter in the front matter of the talk file&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Embed&lt;/strong&gt; your slides (e.g. Google Slides) or presentation video on this page using &lt;a href=&#34;https://wowchemy.com/docs/writing-markdown-latex/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;shortcodes&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Further event details, including &lt;a href=&#34;https://wowchemy.com/docs/writing-markdown-latex/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;page elements&lt;/a&gt; such as image galleries, can be added to the body of this page.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост о прошедшей неделе. Гран-при Азербайджана.</title>
      <link>https://example.com/post/week_3/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/week_3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Наконец-то в Формуле-1 закончилась гоночная засуха из-за отмены Гран-при Китая (коронавирус не отпускает), и с 28 по 30 апреля мы снова наслаждаемся гонками, на этот раз в Баку! Городская трасса, одна самых длинных прямых в сезоне по проспекту Нефтянников, и при этом очень узкий и сложный 2й сектор - отличное сочетание.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ожидается очень плотное противостояние, действующий чемпион Макс Ферстаппен конечно всегда фаворит, но его напарник Серхио Перес, которому фанаты дали прозвище  &amp;ldquo;Король улиц&amp;rdquo;, может дать ему хороший отпор, он всегда хорошо выступает на городских трассах. Но и Феррари нельзя сбрасывать со счетов, хоть и начало сезона у них не задалось, здесь у них есть шансы, двигатели они делать умеют. Намечается отличная гонка!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост о прошедшей неделе. Подготовка отчета о начно-исследовательской работе.</title>
      <link>https://example.com/post/report/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/report/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Любая работа подразумевает ту или иную форму отчетности, в научно-технической деятельности в качестве примера можно вспомнить отчет о начно-исследовательской работе (далее НИР), о котором и пойдет речь.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Отчет о НИР является сторого стандартизированным документом, основные правилы его подгтовки описаны в ГОСТ 7.32-2017. Структурными элементами отчета о НИР являются:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;титульный лист;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;список исполнителей;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;реферат;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;содержание;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;нормативные ссылки;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;определения;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;обозначения и сокращения;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;введение;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;основная часть;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;заключение;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;список использованных источников;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;приложения.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;В ГОСТе прописаны отступы, правила использования перечислений, указано, что все рисунки, таблицы, формулы должны иметь порядковую нумерацию, при этом на все фигуры должны быть даны перекрестные ссылки в тексте.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В ручную редактировать такой большой объем текста задача достаточно трудоемкая, количество страниц обычно несколько десятков страниц (а то и более 100). Помимо утилизации создания кастомных стилей в Word, в документах такого объема очень полезно попробовать макросы: например после каждой картинки вставлять поле с перекрестной ссылкой приятнее одной кнопкой запуска скрипта, чем многократно нажимать &lt;code&gt;Ctrl-C&lt;/code&gt; &lt;code&gt;Ctrl-V&lt;/code&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пост о прошедшей неделе. Смешной рассказ на французском языке.</title>
      <link>https://example.com/post/week_2/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/week_2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В рамках занятий на французском языке было предложено написать небольшой рассказ с использованием части лексики, которую мы уже изучили. Получился рассказ со смешной концовкой. Наслаждайтесь!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Dans un petit village on vit une petite fille, Isabelle, qui est la fille d’un forgeron. Un jour, elle va au festival où elle rencontre la voyante. « Les lignes de ta main, elles disent beaucoup », la voyante parle. « Ma chère, tu es maudite ! Je vois le futur, tu vas transformer ton bien-aimé en âne parce que tu ne vas pardonner pas son trahison ». Isabelle ne croit pas à cette voyante.&lt;/em&gt;
&lt;em&gt;Quinze ans passe, Isabelle rencontre Marc, il est un homme brun, mince, très gentil. C’est le coup de foudre (&lt;strong&gt;удар молнии = любовь с первого взгляда&lt;/strong&gt;). Ils partent en voyage romantique. Et voici la prédiction se réalise : Isabelle voit sur la joue de Marc une marque de rouge à lèvres, elle est en colère et elle comprend elle est une sorcière! Isabelle le transforme en âne.&lt;/em&gt;
&lt;em&gt;Et Isabelle commence prendre soin du son âne. L’âne souffre et Isabelle a lui pitié. Elle permet lui promener dans un pré près de sa maison. Il continue de la suivre. Isabelle se sent coupable parce qu&amp;rsquo;elle l&amp;rsquo;a transformé. C&amp;rsquo;est vrai qu&amp;rsquo;elle essaie retourner son apparence. L&amp;rsquo;âne n&amp;rsquo;aime pas ça. Il croit que Isabelle essaie mal.&lt;/em&gt;
&lt;em&gt;Isabelle commence désespérer qu&amp;rsquo;elle a ces possibilités ! Mais l&amp;rsquo;âne comprend elle ne fait rien. Il espère que Isabelle va trouver quelque chose. Mais elle ne fait plus rien. L’âne s&amp;rsquo;ennuie de ça. Il veut finir avec ça. Cependant Isabelle le devance et le tue parce qu&amp;rsquo;il a piétiné ses fleurs. Isabelle s&amp;rsquo;épanouit devenir la plus belle fille du monde.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И далее перевод:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В маленькой деревне живет девочка Изабель, дочь кузнеца. Однажды, она на фестивале встречает гадалку, которая по линиям на ладони предсказывает, что на ней висит проклятье: «погубишь своего любимого, не простишь измены. Он станет ослом». Изабель не поверила гадалке.
Проходит 15 лет, Изабель встречает Марка, он брюнет, худощавый, очень милый. Это любовь с первого взгляда. Они отправляются на каникулы путешествовать. И вот предсказание сбывается: Изабель видит на щеке марка след от губной помады, сердится, и она чувствует, что обладает сверхъестественными силами, она ведьма! Изабель очень сердится и превращает его в осла.
И начинает Изабелла ухаживать за своим осликом, жалеет его, так как видит, что он страдает в этом обличие. Она выпускает гулять его на лугу недалеко от своего дома, а он продолжает ходить за ней. Она чувствует вину за это превращение и искренне пытается вернуть ему прежний облик. А осел все продолжает выражать недовольство, так как считает, что она плохо старается.
Изабелла начинает отчаиваться из-за своих способностей. Она не хочет их иметь и не знает как ими теперь управлять. Однако осел понимает, что выхода из этой ситуации не найти. Он надеется, что Изабелла все-таки сможет что-то придумать, но она уже перестает пытаться что-либо предпринять. В итоге ослу все это так надоедает, что он решает покончить с этим. Однако Изабелла опережает его, и убивает осла, так как тот затоптал все ее клумбы. И расцветает Изабелла и становится самой красивой девушкой на свете.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Языки разметки. Latex.</title>
      <link>https://example.com/post/latex/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/latex/</guid>
      <description>&lt;p&gt;$ \LaTeX $ - язык разметки, придуманный &lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9B%D1%8D%D0%BC%D0%BF%D0%BE%D1%80%D1%82,_%D0%9B%D0%B5%D1%81%D0%BB%D0%B8&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Лэсли Лэмпортом&lt;/a&gt; в 1984 году, текущую версию принято называть $ \LaTeX{2_\varepsilon} $&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В отличие от привычных текстовых редакторов вроде Microsoft Word или  Libre Office, которые относятся к классу &lt;code&gt;WYSIWYG&lt;/code&gt; (англ. &amp;ldquo;What You See Is What You Get&amp;rdquo; - &amp;ldquo;что видишь, то и получаешь&amp;rdquo;), то есть окно редактирования полностью соответствует тому, как выглядит итоговый документ, $ \LaTeX $ работает иначе: простой текстовый файл наполняется, помимо содержательного текста, командами $ \LaTeX $, которые отвечают за визуальную составляющую часть документа (размер, шрифт, деление на абзацы, нижний/верхний колонтитул, вставка и нумерация фотографий и т.д.). Таким образом, пользователь не беспокоится о конечном визульном облике докумета, $ \LaTeX $ сам офорлмяет его. Такой принцип называется &lt;code&gt;WYSIWYM&lt;/code&gt; (англ. &amp;ldquo;What You See Is What You Mean&amp;rdquo; - &amp;ldquo;что видишь, то имеешь в виду&amp;rdquo;).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Картинка ниже хорошо иллюстрирует преимущества $ \LaTeX $ при работе со большими документами: да, с нуля &amp;ldquo;входить&amp;rdquo; в $ \LaTeX $ сложно, однако в увеличением объема он раскрывает весь свой потенциал - сколько раз Ворд начинал тупить из-за большого объема? И как сложно менять в таком гигантском документе шрифт или отступ? Такие проблемы просто не встречаются в $ \LaTeX $.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;















&lt;figure  &gt;
  &lt;div class=&#34;d-flex justify-content-center&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;w-100&#34; &gt;&lt;img alt=&#34;Сравнение сложности работы с Word и Latex.&#34; srcset=&#34;
               /post/latex/word_vs_latex_1_huda4aeb81d390b55793495780a63db4b5_16579_06130ef85e6efd373a9830bc02c9f55b.webp 400w,
               /post/latex/word_vs_latex_1_huda4aeb81d390b55793495780a63db4b5_16579_66fbe21d4c67d503e65eb919f443226f.webp 760w,
               /post/latex/word_vs_latex_1_huda4aeb81d390b55793495780a63db4b5_16579_1200x1200_fit_q75_h2_lanczos_3.webp 1200w&#34;
               src=&#34;https://example.com/post/latex/word_vs_latex_1_huda4aeb81d390b55793495780a63db4b5_16579_06130ef85e6efd373a9830bc02c9f55b.webp&#34;
               width=&#34;760&#34;
               height=&#34;504&#34;
               loading=&#34;lazy&#34; data-zoomable /&gt;&lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;$ \LaTeX $ незаменим для написания текста с математическими формулами. Математики настолько широко используют его, что все основные пакеты компьютерной алгебры (Maple, Sage, Wolfram, Matlab и другие) имеют возможность вывести выражения в формате $ \LaTeX $, чтобы их сразу можно было вставить в текст.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Для преобразования обычного текста с командами $ \LaTeX $ в документ, например pdf, необходим компилятор, наподобии компилятора для создания программ. Самый простой вариант, чтобы не замарачиваться с установкой ПО на компьютер, это воспользоваться популярным сервисом &lt;a href=&#34;https://www.overleaf.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;&lt;strong&gt;Overleaf&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; &amp;ndash; бесплатная онлайн-платформа для редактирования документов, с большой и подробной документацией.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Дни недели во французском языке. Пост о прошедшей неделе.</title>
      <link>https://example.com/post/week_1/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/week_1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В этот понедельник (13-03-2023) на уроке французского языка разбирали лексику на тему &lt;em&gt;дни недели&lt;/em&gt;. Дни недели во французском языке употребляются без артикля:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;lundi&lt;/strong&gt; - понедельник&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;mardi&lt;/strong&gt; - вторник&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;mercredi&lt;/strong&gt; - среда&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;jeudi&lt;/strong&gt; - четверг&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;vendredi&lt;/strong&gt; - пятница&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;samedi&lt;/strong&gt; - суббота&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;dimanche&lt;/strong&gt; - воскресенье&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Пример: &lt;strong&gt;Elle vient chez moi dimanche&lt;/strong&gt; - Она приезжает ко мне в воскресенье.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Управлениями версиями с помощью Git</title>
      <link>https://example.com/post/git/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/post/git/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Системы контроля версий (VSC, version control systems) используются в случаях, когда несколько человек работают на одним проектом. Проект хранится в удаленном или локальном репозитории, и каждому участнику настроен доступ к нему. Система котроля версий ползволяет фиксировать изменения, совмещать изменения, сделанные разными участниками проекта, а также производить откат к более ранней стабильной версии.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В данной статье будут описаны первые шаги для начала работы с одной из систем контроля версий &amp;ndash; &lt;code&gt;Git&lt;/code&gt;. Примеры показаны на &lt;em&gt;Fedora Linux&lt;/em&gt; в командной строке.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;базовая-настройка-и-основные-команды&#34;&gt;Базовая настройка и основные команды&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Чтобы начать работать &lt;code&gt;git&lt;/code&gt; установим соответствующий пакет:&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-fallback&#34; data-lang=&#34;fallback&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;sudo dnf install git-all
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;По желанию можно проверить версию: &lt;code&gt;git --version&lt;/code&gt;, версия автора - 2.39.2. Теперь можно спокойно пользоваться всеми возможностями &lt;code&gt;git&lt;/code&gt;, но пока локально.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Основные команды, которые пригодятся в работе:&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Создание репозитория в текущем каталоге&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-fallback&#34; data-lang=&#34;fallback&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;git init
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;ol start=&#34;2&#34;&gt;
&lt;li&gt;Получение обновления из текущего дерева из центрального репозитория&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-fallback&#34; data-lang=&#34;fallback&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;git pull
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;ol start=&#34;3&#34;&gt;
&lt;li&gt;Отправка всех изменений локального дерева в цетральный репозиторий.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-fallback&#34; data-lang=&#34;fallback&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;git push
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;ol start=&#34;4&#34;&gt;
&lt;li&gt;Получение информации обо всех произведенных изменениях в текущем каталоге&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-fallback&#34; data-lang=&#34;fallback&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;git status
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;ol start=&#34;5&#34;&gt;
&lt;li&gt;Просмотр текущих измененний&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-fallback&#34; data-lang=&#34;fallback&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;git diff
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;ol start=&#34;6&#34;&gt;
&lt;li&gt;Команды по сохранению изменений в центральный репозиторий:&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Добавить все измененные и/или созданные файлы/каталоги&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-fallback&#34; data-lang=&#34;fallback&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;git  add . 
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Добавить отдельный файл&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-fallback&#34; data-lang=&#34;fallback&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;git add &amp;lt;имя файла&amp;gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Удалить файлы из индекса репозитория (файл останется в локальном репозитории)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-fallback&#34; data-lang=&#34;fallback&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;git rm &amp;lt;имя файла&amp;gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Добавить все изменения в коммит&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-fallback&#34; data-lang=&#34;fallback&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;git commit -am &amp;#34;&amp;lt;описание изменений&amp;gt;&amp;#34;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Загрузка измененний в центральный репозиторий&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-fallback&#34; data-lang=&#34;fallback&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;git push
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Или можно сделать коммит в конкретную ветку&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-fallback&#34; data-lang=&#34;fallback&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;git push origin &amp;lt;имя ветки&amp;gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Основы работы с &lt;code&gt;git&lt;/code&gt; описаны. Впоследствии можно связать репозиторий с каким-то веб-хостингом, например &lt;em&gt;Github&lt;/em&gt;, чтобы репозиотрий хранился удаленно. Дерзай!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>An example preprint / working paper</title>
      <link>https://example.com/publication/preprint/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/publication/preprint/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Create your slides in Markdown - click the &lt;em&gt;Slides&lt;/em&gt; button to check out the example.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Supplementary notes can be added here, including &lt;a href=&#34;https://wowchemy.com/docs/writing-markdown-latex/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;code, math, and images&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slides</title>
      <link>https://example.com/slides/example/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/slides/example/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;create-slides-in-markdown-with-wowchemy&#34;&gt;Create slides in Markdown with Wowchemy&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://wowchemy.com/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Wowchemy&lt;/a&gt; | &lt;a href=&#34;https://wowchemy.com/docs/content/slides/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Documentation&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;features&#34;&gt;Features&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Efficiently write slides in Markdown&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;3-in-1: Create, Present, and Publish your slides&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Supports speaker notes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mobile friendly slides&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;controls&#34;&gt;Controls&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Next: &lt;code&gt;Right Arrow&lt;/code&gt; or &lt;code&gt;Space&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Previous: &lt;code&gt;Left Arrow&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Start: &lt;code&gt;Home&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Finish: &lt;code&gt;End&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Overview: &lt;code&gt;Esc&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Speaker notes: &lt;code&gt;S&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Fullscreen: &lt;code&gt;F&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Zoom: &lt;code&gt;Alt + Click&lt;/code&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://revealjs.com/pdf-export/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;PDF Export&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;code-highlighting&#34;&gt;Code Highlighting&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Inline code: &lt;code&gt;variable&lt;/code&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Code block:&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-python&#34; data-lang=&#34;python&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;n&#34;&gt;porridge&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;o&#34;&gt;=&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;s2&#34;&gt;&amp;#34;blueberry&amp;#34;&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;k&#34;&gt;if&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;n&#34;&gt;porridge&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;o&#34;&gt;==&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;s2&#34;&gt;&amp;#34;blueberry&amp;#34;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;:&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;    &lt;span class=&#34;nb&#34;&gt;print&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s2&#34;&gt;&amp;#34;Eating...&amp;#34;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;)&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;math&#34;&gt;Math&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;In-line math: $x + y = z$&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Block math:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;$$
f\left( x \right) = ;\frac{{2\left( {x + 4} \right)\left( {x - 4} \right)}}{{\left( {x + 4} \right)\left( {x + 1} \right)}}
$$&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;fragments&#34;&gt;Fragments&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Make content appear incrementally&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-fallback&#34; data-lang=&#34;fallback&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{% fragment %}} One {{% /fragment %}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{% fragment %}} **Two** {{% /fragment %}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{% fragment %}} Three {{% /fragment %}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Press &lt;code&gt;Space&lt;/code&gt; to play!&lt;/p&gt;
&lt;span class=&#34;fragment &#34; &gt;
  One
&lt;/span&gt;
&lt;span class=&#34;fragment &#34; &gt;
  &lt;strong&gt;Two&lt;/strong&gt;
&lt;/span&gt;
&lt;span class=&#34;fragment &#34; &gt;
  Three
&lt;/span&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;A fragment can accept two optional parameters:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;code&gt;class&lt;/code&gt;: use a custom style (requires definition in custom CSS)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;code&gt;weight&lt;/code&gt;: sets the order in which a fragment appears&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;speaker-notes&#34;&gt;Speaker Notes&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Add speaker notes to your presentation&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-markdown&#34; data-lang=&#34;markdown&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{% speaker_note %}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;k&#34;&gt;-&lt;/span&gt; Only the speaker can read these notes
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;k&#34;&gt;-&lt;/span&gt; Press &lt;span class=&#34;sb&#34;&gt;`S`&lt;/span&gt; key to view
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;  {{% /speaker_note %}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;Press the &lt;code&gt;S&lt;/code&gt; key to view the speaker notes!&lt;/p&gt;
&lt;aside class=&#34;notes&#34;&gt;
  &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Only the speaker can read these notes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Press &lt;code&gt;S&lt;/code&gt; key to view&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;/aside&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;themes&#34;&gt;Themes&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;black: Black background, white text, blue links (default)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;white: White background, black text, blue links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;league: Gray background, white text, blue links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;beige: Beige background, dark text, brown links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;sky: Blue background, thin dark text, blue links&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;night: Black background, thick white text, orange links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;serif: Cappuccino background, gray text, brown links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;simple: White background, black text, blue links&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;solarized: Cream-colored background, dark green text, blue links&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;

&lt;section data-noprocess data-shortcode-slide
  
      
      data-background-image=&#34;/media/boards.jpg&#34;
  &gt;

&lt;h2 id=&#34;custom-slide&#34;&gt;Custom Slide&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Customize the slide style and background&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-markdown&#34; data-lang=&#34;markdown&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;lt;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;slide&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;na&#34;&gt;background-image&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;o&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s&#34;&gt;&amp;#34;/media/boards.jpg&amp;#34;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;gt;&lt;/span&gt;}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;lt;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;slide&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;na&#34;&gt;background-color&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;o&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s&#34;&gt;&amp;#34;#0000FF&amp;#34;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;gt;&lt;/span&gt;}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;{{&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;lt;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;slide&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;na&#34;&gt;class&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;o&#34;&gt;=&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;s&#34;&gt;&amp;#34;my-style&amp;#34;&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;p&#34;&gt;&amp;gt;&lt;/span&gt;}}
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;custom-css-example&#34;&gt;Custom CSS Example&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s make headers navy colored.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Create &lt;code&gt;assets/css/reveal_custom.css&lt;/code&gt; with:&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-css&#34; data-lang=&#34;css&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;nc&#34;&gt;reveal&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;section&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;h1&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;o&#34;&gt;,&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;nc&#34;&gt;reveal&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;section&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;h2&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;o&#34;&gt;,&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;.&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;nc&#34;&gt;reveal&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;section&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;nt&#34;&gt;h3&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;p&#34;&gt;{&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;  &lt;span class=&#34;k&#34;&gt;color&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;:&lt;/span&gt; &lt;span class=&#34;kc&#34;&gt;navy&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;;&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&lt;span class=&#34;p&#34;&gt;}&lt;/span&gt;
&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;hr&gt;
&lt;h1 id=&#34;questions&#34;&gt;Questions?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://discord.gg/z8wNYzb&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Ask&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://wowchemy.com/docs/content/slides/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Documentation&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Example Project</title>
      <link>https://example.com/project/example/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/project/example/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Duis posuere tellus ac convallis placerat. Proin tincidunt magna sed ex sollicitudin condimentum. Sed ac faucibus dolor, scelerisque sollicitudin nisi. Cras purus urna, suscipit quis sapien eu, pulvinar tempor diam. Quisque risus orci, mollis id ante sit amet, gravida egestas nisl. Sed ac tempus magna. Proin in dui enim. Donec condimentum, sem id dapibus fringilla, tellus enim condimentum arcu, nec volutpat est felis vel metus. Vestibulum sit amet erat at nulla eleifend gravida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nullam vel molestie justo. Curabitur vitae efficitur leo. In hac habitasse platea dictumst. Sed pulvinar mauris dui, eget varius purus congue ac. Nulla euismod, lorem vel elementum dapibus, nunc justo porta mi, sed tempus est est vel tellus. Nam et enim eleifend, laoreet sem sit amet, elementum sem. Morbi ut leo congue, maximus velit ut, finibus arcu. In et libero cursus, rutrum risus non, molestie leo. Nullam congue quam et volutpat malesuada. Sed risus tortor, pulvinar et dictum nec, sodales non mi. Phasellus lacinia commodo laoreet. Nam mollis, erat in feugiat consectetur, purus eros egestas tellus, in auctor urna odio at nibh. Mauris imperdiet nisi ac magna convallis, at rhoncus ligula cursus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cras aliquam rhoncus ipsum, in hendrerit nunc mattis vitae. Duis vitae efficitur metus, ac tempus leo. Cras nec fringilla lacus. Quisque sit amet risus at ipsum pharetra commodo. Sed aliquam mauris at consequat eleifend. Praesent porta, augue sed viverra bibendum, neque ante euismod ante, in vehicula justo lorem ac eros. Suspendisse augue libero, venenatis eget tincidunt ut, malesuada at lorem. Donec vitae bibendum arcu. Aenean maximus nulla non pretium iaculis. Quisque imperdiet, nulla in pulvinar aliquet, velit quam ultrices quam, sit amet fringilla leo sem vel nunc. Mauris in lacinia lacus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Suspendisse a tincidunt lacus. Curabitur at urna sagittis, dictum ante sit amet, euismod magna. Sed rutrum massa id tortor commodo, vitae elementum turpis tempus. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean purus turpis, venenatis a ullamcorper nec, tincidunt et massa. Integer posuere quam rutrum arcu vehicula imperdiet. Mauris ullamcorper quam vitae purus congue, quis euismod magna eleifend. Vestibulum semper vel augue eget tincidunt. Fusce eget justo sodales, dapibus odio eu, ultrices lorem. Duis condimentum lorem id eros commodo, in facilisis mauris scelerisque. Morbi sed auctor leo. Nullam volutpat a lacus quis pharetra. Nulla congue rutrum magna a ornare.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Aliquam in turpis accumsan, malesuada nibh ut, hendrerit justo. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Quisque sed erat nec justo posuere suscipit. Donec ut efficitur arcu, in malesuada neque. Nunc dignissim nisl massa, id vulputate nunc pretium nec. Quisque eget urna in risus suscipit ultricies. Pellentesque odio odio, tincidunt in eleifend sed, posuere a diam. Nam gravida nisl convallis semper elementum. Morbi vitae felis faucibus, vulputate orci placerat, aliquet nisi. Aliquam erat volutpat. Maecenas sagittis pulvinar purus, sed porta quam laoreet at.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>External Project</title>
      <link>https://example.com/project/external-project/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/project/external-project/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>An example journal article</title>
      <link>https://example.com/publication/journal-article/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/publication/journal-article/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Click the &lt;em&gt;Cite&lt;/em&gt; button above to demo the feature to enable visitors to import publication metadata into their reference management software.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Create your slides in Markdown - click the &lt;em&gt;Slides&lt;/em&gt; button to check out the example.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Supplementary notes can be added here, including &lt;a href=&#34;https://wowchemy.com/docs/writing-markdown-latex/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;code, math, and images&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>An example conference paper</title>
      <link>https://example.com/publication/conference-paper/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/publication/conference-paper/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Click the &lt;em&gt;Cite&lt;/em&gt; button above to demo the feature to enable visitors to import publication metadata into their reference management software.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&#34;alert alert-note&#34;&gt;
  &lt;div&gt;
    Create your slides in Markdown - click the &lt;em&gt;Slides&lt;/em&gt; button to check out the example.
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Supplementary notes can be added here, including &lt;a href=&#34;https://wowchemy.com/docs/writing-markdown-latex/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;code, math, and images&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://example.com/admin/config.yml</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/admin/config.yml</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
